成日都聽到電影開畫票房number1

到底定義係點套套戲都聽到廣告話咩開畫票房number1

套套第一日都高票房架啦

咁個number1係同咩比
同之後既票房比?

同期上嘅電影應該

同一日其他電影比
有時會只係某區域比，例如北美票房No1，因為計哂全美就唔係第一

可能果個星期上得兩三套
Number 1 有幾難
賣得海外多數大片

美國開畫票房 No.1 <-- 每個星期計

有時會聽到美國開畫票房no.2

乜乜乜班底=茶水阿姐

北美票房開畫通常計開畫頭3日，星期五，六，日
3日票房加埋係no.1咪開畫no.1囉

嗰日得兩套開畫，唔係你就佢 number 1

都唔係㗎，有啲廢到連人地第2週都贏唔到，咪冇得第一

賣得海外都唔會搵D 廢片啦
廢片賣到黎香港都唔會放電視 / 媒體宣傳

結論係電視 / 媒體見到基本上都開畫NO.1